和理非要救人啦！

聽日，所有和理非，戴口罩，豬咀，手挽手咁行去理大到，包圍佢老母

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！